我正式宣布同會員世界情色王斬雞頭 燒黃紙

一齊加入天地會

想知「回錯sor9」算唔算係文字上既笠水？？

斬雞頭轉做叫雞會唔會好啲？

樓主見唔到佢嫁啦，佢又笠左

事關重大 希望唔好解密

佢一陣比個極之危險既任務比你

我韋小宝

樓主張圖用簡體字
我已經CALL左cctai手足
希望世清保得住你

25

回

N賓有無幫你挑暗號？